艾菲爾鐵塔真係好靚。。。

有冇人有同感。。。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你姐係想講咩。。

樓主仆街死落地獄pls
求下你快啲死

下
唔明。。。

不推文回覆，咪撚理呢啲仆街洗走重要野

我啲po畀你啲cc台傻閪入嫁咩。。。

好波！

佢係咁 出名殘體華為支那狗

忍撚咗班cc台傻閪好耐

哇 好型濕左少少..

牙喪
小妹都啱==

我估同Irene個IG有關。

Ageer